點解每次想做正經野都好似好多阻撓？

溫書如是
睇書如是

呢D係咪就係天將降大任於斯人也？

呢啲叫藉口

人在做 天在 hea

但屋企野難唔理啵

人在hea 天在看